黑狗:學生喺學校非法集會

CLS

昨晚睇RTHK Live聽到黑狗話學生在校內非法集會。

學生唔去學校去邊?CLS

香港人點可以接受黑警入去各大學園襲擊我地嘅學生。

你班香港人真係覺得冇事?

睇住班武裝恐怖份子不停咁向住D學生開槍你地都冇感覺?

冇車搭，返唔到工啫，又唔係要你俾班恐怖份子用槍射你。

而家D學生真係為你地擋子彈呀

係咪仲唔出手呀?幫下手Cap圖Po上網都得掛

什麼二千幾發彈呀，什麼攻入校園襲擊學生呀，乜撚嘢都Po晒上網啦!

得唔得?

yijin仔無得上莊,唔知大學文化